希望星期三八號風球

希望星期三八號風球🙏🙏🙏

頂多3號波，都要睇佢聽日發展

🙏🙏🙏

真係8號

天助香港罷工半日

咁都橙到

屌真係8號

樓主

請樓主保佑義士

樓主香港幾時有獨立調查委員會

支持

樓主快d希望 某行政長官心臟病發突然死亡

借放假減民怨啫

G持

政府要比啲狗休息